


** Importante: link alla versione 7: [https://gitlab.com/salesianinordest.it/igroove7](https://gitlab.com/salesianinordest.it/igroove7) **

---


# igroove v.5


* Matteo Cerchier
* [Vittore Zen](http://www.zen.pn.it)
* Daniele Mantovani

# Cosa è igroove

E' un sistema web costruito utilizzando PHP, mysql, jquery, HTML5,... e tante altre tecnologie.

Si installa su una macchina LAMP o WAMP.

# Cosa serve?

Serve per riportare l'equilibrio nella gestione della infrastruttura di rete di una scuola o di un centro di formazione professionale. Ridare ai docenti il controllo dell'accesso ad internet, della gestione delle password dimenticate dagli studenti, delle cartelle in cui consegnare gli elaborati,...


## Documentazione

* [Tutta la documentazione](https://bitbucket.org/vittorezen/igroove/wiki/Home)


## Licenza

Il software è coperto da licenza MIT la quale consente il libero utilizzo del software, la modifica e la distribuzione con o senza modifiche, con qualsiasi licenza, a patto che si rispettino alcuni vincoli:

* una copia della licenza deve essere inclusa nel materiale fornito con il programma;
* in caso di distribuzione di opere derivate, deve essere evidenziato quali file sono stati modificati;
* deve essere mantenuto ogni riferimento a copyright, marchi, brevetti e altre attribuzioni indicate nel software originario;
* deve essere evidenziato nel materiale fornito con l'opera derivata il fatto di aver utilizzato il software coperto dalla licenza.



# Nota importante

Si ricorda che igroove è fornito as-it-it. Nessuna responsabilità è imputabile a chi sviluppa il codice.

Ma se hai bisogno di una funzionalità o se ritieni che la documentazione sia carente perchè non investire e contribuire allo sviluppo del progetto?
